人大傳逼棄英 公僕釀跳船 禁BNO者投票 劉慧卿：政府點查

節錄

人大傳逼棄英 公僕釀跳船
禁BNO者投票 劉慧卿：政府點查

【政治清洗】

相關新聞：政助「樓后」黎穎瑜請辭

【本報訊】中共欲出重手反制英國BNO 5+1簽證移民，。。。。。。。。。

《南華早報》早前引述消息，。。。。。。。。

相關新聞：西環集中營：重手反制 藍絲也中槍（季陶）

■不少公務員加入政府早期已領取BNO，若被禁止出任公職勢造成極大震盪。

「建制都覺得超乎想像」

劉慧卿接受訪問時批評，有關做法「真係癲癲哋」，相信連建制派亦會覺得超乎想像，若有關消息屬實，將對香港公務員體系造成極大震盪，令公務員更加人心惶惶，「我相信最終嘅結果，係會令更多人選擇離開香港，因為既然你連人哋份工都攞走埋，咁更加要走啦！」

至於持有BNO的香港人不能投票，劉相信具體執行十分困難，「唔通去到票站時你先查？你點查我有無BNO？」。。。。。。。。

梁籌庭接受查詢時表示，。。。。。。。。。

對於持BNO人士或喪失投票權，梁稱「唔知點去理解」，因現時港人均是使用身份證到票站投票，「呢啲係私隱嚟，政府點證明佢有BNO？ 除非英國政府公開晒個名單，否則政府係無辦法得悉」。

學者：執行困難料屬恐嚇

前浸大政治及國際關係學系助理教授黃偉國相信，中方擔心大量香港人藉BNO 5+1簽證移民，會動搖香港經濟，所以希望以「威嚇式」手段反制。但他認為並非易事，若從禁止公務員持有BNO方面入手，將變成只針對BNO，卻允許其他國家雙重國籍存在的矛盾局面，而且中方難以在港禁絕市民持有BNO，「我唔講，你唔講，邊個知有BNO？」他表示所以有關手段只有恐嚇成份，是與英國的外交對壘，「不過你見佢淨係敢搞香港嘅人，又冇針對英國嘅貨品等等，就知佢條底線喺邊」。

■劉慧卿直斥有關做法「真係癲癲哋」。

入境處1997年前簽發BNO?

宣撚晒誓, 搞你容乜易
仲問點查會唔會太on9

BNO篤灰熱線

97前係梁銘彥處理bno
梁銘彥暗示自己被強迫退休一事，港督彭定康、港府其他高官及英國政府都在背後參與。[20]不過，當時有傳言指梁銘彥與中方過從甚密，在未經批准下與中方官員見面，有可能將英方資料向中方洩露。[21]有傳聞更指，梁銘彥退休當日，即在下午前往酒店與中方港澳辦官員陳佐洱會面，引人懷疑他向中方投誠。[17][22]根據陳佐洱後來於2012年出版的回憶錄則指出，梁銘彥的確有和他會面，而且語帶不安地提及當日被要求退休一事。

97前出世既當晒有

肥彭做得好

原本垃法會都係得返建制同紫荊黨比你投

97年簽發已經全部過晒期 你點知佢有無續

all香港高官

冇續唔等如冇

禁BNO唔禁其他國籍 港共今次會用咩理由9up 定係直接講中央話禁止就禁止 唔需要解釋?

佢地應該真係冇，不過有居英權

呢條婆娘
咪撚點條黑路人行添呀
捉到就唔只無得撈咁簡單

1997年之前出世唔比投票囉

其實你淨係郁公務員BNO，冇人會有咁大動作

但你如果要郁晒成香港人嘅BNO，咁你即係等於加速非政府嘅人快啲走 既冇特權，留響度唔通等你過幾年割韭菜

首先用國安法拉左琴日個黎穎瑜
以儆效尤。

咩話 中國地方 用英國國籍嚟做官

bno 係一個國籍, 唔止係一本passport.

下次可以唔洗post劉慧卿張相

咪又係叫你簽張嘢證明自己冇外國國籍囉, 如果發現你講大話咪又告鳩你, 叫人嘔番出咗d糧囉!

都話唔係passport
而係有bno status既一律搞

黑警沖入市民屋企大搜查咁就得囉

bno係一個國籍
重點唔係佢知唔知
而係你點證明你冇 / 已經renounced

問題係政府點check 你有無先 退一步講就算以前入境處有留底你話唔見左咪得

上到人大都似係釋法
好似16年搞梁遊咁

話唔見左咪得 政府點check你？

使乜查架，俾張表你申報囉，如果虛假陳述就用國安法拉你上大陸。

公務員齊齊填form

BNO只係旅遊證件
不是國籍
即使5+1都唔保證有BC

咁多新聞有d人19年移民
20年返左香港

你覺得今日香港仲係無罪推論？
調返轉你要證明自己冇bno status

坦白從寬、抗拒從嚴

正解

97前全部當有
全部唔可以做公墳員
再換支那人做

搜到2047 都未搜完。

要全香港人申報其實好易，虛假陳述報假野監就一定有得坐，宜家仲可以用國安法同你玩大佢。

Status點樣唔見
唔係講緊本實體passport

好多藍屍都有

對佢未必有利

遲 d 有 BNO 國籍就係黑五類, 打政府工要, 就要證明自己巳填Form RN同交左張Form RN 俾 Home Office.

呢D搏唔過 打份工遮

BNO 係國籍, 唔只係旅遊證件. 不過你可以話佢無RoA in the UK, 係有問題.

2021年某月某日新聞
郊野公園地底多處發現BNO
執法部門：會成立跨部門小組嚴肅跟進

咁如果玩到好似上面咁講要鐵飯碗齊齊填form 就真係好睇

呢幾日BNO啲風吹得好猛
希望20-22號唔好失望

有咁嚴得咁嚴

捉到即刻街頭打靶

#鬥紅

剩係針對BNO
唔郁其他外國國籍
擺明係雙重標準又矛盾

而家拎住其他外國國籍，
支共港共會唔會遲早當係勾結外國勢力？

一張紙簽名做哂宣誓同無續証

是撚旦啦，反正投到個人入去都可以隨時DQ

好簡單
所有人俾張放棄BNO status form你簽
簽完幫你寄去英國
唔簽就一律炒

而家有冇票投其實有分別咩

究竟係邊隻無腦白痴諗出嚟嘅橋？
特衰政府班高官？

呢個夠絕

點會做唔出，成本又唔係高

好多都過左期

擺到明迫走你啦, 請返支那人唔好? 點解要益你班食兩家茶禮既仆街仚家產

根本順便換血
俾班新腥港人名正言順滲埋入政府
完全將香港大陸化

我等埋你出招簽咗之後先去拎BNO，你想知自己問英國？

好多已經入咗英籍㗎啦！

『外籍』高官(及家屬)一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

擺明就係針bno啦
唔通限聚令真係防疫咩

投唔到票有咩所謂
挑你老母而家都俾你dq晒啦

公務員就係最鍾意響度好似你咁，諗埋晒啲自以為絕橋嘅方式走法律罅

共產黨鍾意慢慢用恐懼玩殘你, 簽聲明冇BNO/ 放棄BNO, 然後大張旗鼓動鳩一個公墓員簽左但仲持有BNO, 即拉即告即判十年監, 嚇撚到你仆街

迫你簽埋renounce form先都仲得

咪係！
立法會已成為愛黨議員做show場地

咁其他國籍點計

屌你老母 bno 就計 其他國籍啲人就唔係？

On撚柒鳩

以前文革/土改......, 一個人出身唔好, 就算無犯錯都係有罪.

主要官員一定要香港藉
而家係佢地全家人外國籍 自己係香港做賣港賊拎利益
退休就用親屬團聚etc 走人

唔簽會唔會肥雞餐都無埋

都話status ＝／＝passport
唔好再以為小聰明走法律罅好叻仔

直頭逼你簽renounce form, 再簽多張紙，宣誓自己在公務員任期內，唔會嘗試透過任何方式去重新申請中國國籍以外的國籍，或以任何形式的居留權丶身份

佢就咁出呢段嘢，已經可以將上面嗰個天才諗嘅橋封殺

認真 好合理
唔鐘意簽FORM RN 未自己走
要份工就要聽聽話話嫁啦

非常支持所有公職人員簽FORM RN

全部高官同建制都冇得走

公務員俾中共連環重拳都無聲出笑撚死人

可以有咩聲出?
出一次聲比人撚到狗咁
再出聲應該要追返人工

全民宣誓囉
宣左誓會投建制先準投票囉

即係肥彭無留底?

成日咁天真以為查唔到，中共有正常同非正常渠道架。

非正常渠道先唔講，唔排除未來有一日中英關係變好，官方出賣你地架喎。

可以博既 不過有咩嚴重後果要自負咁解

我都唔明有乜好嘈

人人都話最多藍絲嘅公司就係公務員

揸得BNO嘅老鬼一早排排坐升晒做高層

比例之下，藍絲會係最大影響

咁大家做乜要為公務員擔心？

夠中肯未

日落國耐唔耐又會奶支

知唔知咩叫renounce

申請會受理再講 宣誓完效忠中共兩邊唔係人啦 除非宣誓前已經quit咗

BNO無左都可以申請番,即係所有97前出世香港人姐
屋企人有,都可以5+1即係接近全部人

「威嚇式」手段反制港人移民？你而家迫人走喎

講到好恨你個投票權咁

咪就係

洗撚查咩
你唔聽話就屈
咁撚簡單仲同中共玩條文

做左幾多年政客呀？四方西

攪咁多做乜，人地英國比居留權你，你咪又比返佢啲人囉

要你宣誓我冇bno

投票
講到真係公平選舉

90年代香港仲會話東方之珠、遍地黃金，係用希望去吸引人才、資金

但而家係極權軍政府，用恐懼手法去管治

大前提係你另一半將來一定同你一齊.

呢個方法最似 簽紙唔比Bno holder 移民

我見到你呢一個前公務員，好落力地教大家點樣可以宣誓之後，避開啲法律問題丶遊走灰色地帶去外國

建議你唔好再咁樣助長歪風；呢啲唔係叫做好心

記者劉慧卿

唔會搞咁多野啦
一張form RN都夠

下一步 持有BNO=分裂國家

唔係國籍
擁有又有咩問題 咪同普通visa 簽證一樣囉

唔洗主動查 玩督灰
查到既追番期間人工+刑責已經夠嚇啦

共產黨呢方面經驗最豐富
係大陸又扣護照 又凍戶口

家屬都唔應該係英藉看不起咱們中国人麼？

簽完張form 然後呢？政府一次張十幾萬張form send去英國？你sure英國會搞？

唔sure
但係搞唔到就冇得做咁解

佢地一定做得出 反正班高官唔會渣bno 當年比哂bc

唔緊要呢啲係信仰問題
你唔信會有事，或者，你信冇事，咁就得

實捉到你

咁點知取消咗未

仲用緊個套 探中共紅線
以為自己係懸岸邊行好叻

明明BNO過咗期都一樣做到5+1
都唔明班公墓完驚乜？

正 多啲位空出嚟 人人有公務員考

97前出世一律當有

咁調返轉
如果你係英國人
有一大班聲稱被迫害既人
為左份政府工自動renounce bno status
你想點樣處理

投票之前要簽聲明話自己冇BNO
唔簽嘅唔俾投

所以一直唔明有咩好驚，叫你2揀一就揀特區，到你想走時買張機票搞掂

人大釋法就可以了
需要理由嗎?

點會執行困難，全部人要declare冇BNO，再記錄到ID Card。一捉到講大話就入獄。正常人都唔會投票啦！

Home office 會寄信 （好似係）

Form RN 有網絡版本, 唔洗下下填paper form.

又一個傻仔懶醒

公墓員只請大陸喱

點check 上你屋企搜？

唔見咗個國藉 天才

阿蛇唔好意思，唔見左個status，大家都係公務員通融下

去到今日呢個環境，都仲要驚嚟驚去諗辦法點樣食兩家茶禮丶冇決心遞紙走，搵千百萬個理由去安慰自己丶合理化自己，唔知有咩值得可以體恤嘅地方

or 請新香港, 係大陸長大/教育隻非.

點會唔知呀
呢條四方係咪傻?

今時今日仲想食兩家茶飯

英國整個制度係主動放棄左都可以隨時申請拎返既話港共已經冇得玩
你叫人宣誓永遠唔拎想入佢虛假陳述都冇用，人地走得唔會返黎

or 請新香港, 係大陸長大/教育(雙)非.

即係想迫幾百萬人一齊走

人廢搵唔到其他工養自己同屋企，係要俾支共揸住春袋玩架啦

呢啲咪即係死人要賺埋最後一水錢丶真係要撲機票上機走難嘅時候先至走嗰啲人

永遠都會有千百萬個理由去合理化自己 其實呢啲人十分適合留低做公務員，佢哋亦唔應該走

佢地唔係 BNO
佢地係 BC

到時有幾萬張form寄去英國，我相信英國政府唔會當普通申請咁處理，至於點回應真係冇人會知，可行嘅對策例如：因為呢個原因申請取消英籍嘅人之後隨時可以申請回復返

仲諗住繼續做公務員嘅人，辭職之前都唔會諗住移民，只要之後可以回復國籍，其實而家取消冇乜所謂。

簡單嚟講其實主導權喺英國手上，係睇佢肯唔肯做嘅啫，佢可以reject曬所有申請/畀你隨時回復國籍/啲申請當睇唔到，好多方法都得，唔通英國唔幫公務員取消國籍，政府就炒曬所有97年出世嘅公務員咩

當時啲電腦資料加密技術,今日已經完全遭破解

所以已經解碼返資料出嚟唔出奇

轉揸美加澳護照

咁先大撚鑊
到時實出一大堆賣港賊

3萬黑警點會查唔到

冇錯，飛咗去英國先申請攞返國籍就得

即係你期望有一堆可以食兩家茶禮丶毫無後患嘅賣港賊，繼續打壓香港市民 原來你樂於見到係咁

屌啦 真係咁到時實出一大堆人鬥賣港

人地就退休返英國嘆，仲要多謝香港人養佢地一世

用意唔係搜你，係唔想唔應該出現既人投票，唔撚明？

利申： 要証明我renounce BNO先投票，我彩你都on9。咁最後咪得新移民，on9藍絲投囉

篤晒啲藍絲先

放棄 BNO 係唔可以再申請恢復, 唔同BC.

其他人走撚咩，冇錢，要走一早走左啦，留係到都係想一路搵香港錢，之後去外國嘆世界
係公墓園果班之前吹又暗黃又手足渣嘛，根本就想食2家茶禮，一邊係香港搵錢，退休就去外國
一於搞埋公墓園就啱

話你有咪有要你搵證據證明無

最主要係因為bno嘅簽發權唔喺中國
就算
你退籍bno英國都可以唔承認，或者強制送個bno俾你

如果真係要玩嘢，可以宣布所要香港永久居民自動入籍bno
揸特區入境等同以bno身份入境
要退籍就要親自入境英國申請
港共高官+共諜一入境即拉告叛國，因為bno係英國國籍可以用英國國安法

你中共針對bno唔畀人做公職，英國就一人派一本
甚至可以玩邊個做特首就俾本bno佢
大家齊齊攬炒

有 DHL 紀錄

. A person who renounces British citizenship or British Overseas Territories citizenship more than once, or for any other reason, may be allowed to resume that citizenship if the Home Secretary or Governor thinks it fit. A person who renounces British Overseas citizenship, British subject or British National (Overseas) status cannot later resume
that citizenship or status.

係呀所以咪話主動權其實係英國手上，係睇英國肯唔肯幫你

當年立法會用p&p調查過依件事，港英政府係有向時任立法議員公開過，但議員要保密唔可以公開

最好笑係之後港英搵葉劉空降做老移處長，處理97過渡、bno 、居留權等問題good choice

另外梁銘彥個女事件後無耐俾人用十字弩暗殺左，搵唔到兇手，成件事都好撚邪

好無聊
BNO 唔會再簽發新登記

隨着時間,在BNO嘅人只會越來越少
唔會越來越多
搞黎做咩

除咗真係俾人拉嘅嗰啲公務員，以及公務員集會又出過嚟講個下野嘅人之外

其他嗰啲真係可以厚顏無恥到話自己點樣暗黃丶點樣幫緊香港市民

真係算夠數啦 由始至終都係貪公務員嘅人工高過私人市場，又冇乜大嘅工作壓力，希望可以無災無難到公卿，食兩家茶禮

公務員就因為人工要放棄BNO身份, 普通人唔好咁做.

好撚驚

公務員簽左名宣誓之後
出境就要申報原因、地點同日子
仲可以事先扣起所有公務員旅遊證件
同大陸做法一樣

傻啦 依加全部都係佢嘅人 點會無利
所以投黎都晒氣

it is about stability!!!! Not just salary.

劉淑兒 ：
一早將bno賣左比支共 點知都冇特首做

「不過你見佢淨係敢搞香港嘅人，又冇針對英國嘅貨品等等，就知佢條底線喺邊」。

禁止出境,好似北韓咁

其實唔難，97前係香港出世既人禁晒

別讓退左休食長糧果班跑了

全部揸外國護照既攬炒啦！

表面好似好醒但實際上就endorse咗成個制度, 同支那個班自以為"擦邊球" 就等同反緊支共一樣.

其實有幾難
整條篤灰熱線
查到咪炒你唔俾強積金兼追人工， 再告你發假誓
你要博咪自己恆量風險

所以咪講英國應該要搞，而家唔得

而家咪一樣，有咩分別

公墓猿沒一個是無辜的

四方閪幾廿歲都仲咁天真

太天真 只係用盡方法驅除香港人
然後安插哂啲腥港人做
真香港人workman都唔到你做呀

其實肥彭以前都成日預視好多高官97後會賣港
再加上97前佢呢啲動作無理由會留底
但葉瘤又成日好似揸住咗個BNO list聲大大咁
完全睇唔透

怪唔得咁耐都考唔到

英國佬會咁盡心盡力幫你班bno人嘅可能性有幾大

唔駛查，全部比張表填，寫明放棄中國以外國籍，
攪掂！

好多AO級掉左信慢慢

四方你太simple sometimes naive啦

攪政治嘅ㄧ定係要政治正確
劉慧卿意思係 港共無可能有合法依據去解釋點解佢會知邊個有bno

但可惜 港共、支共從來係走無限釋法或加附件路線

結論: 劉慧卿同港共講合法性係絕對on9

快撚啲啦支那狗

BNO隨時都可以拎返
其實拎得都有走嘅準備，如果真係殺到埋身逼我揀做乜唔走？

如果要你自己放棄 就無得再拎返

你想人留低唔係去取消人地BNO呀，係用好處去留低人呀嘛！諗野永遠讚埋一邊！

唔做公務員既宜家反而最安全

窮有罪？人廢得罪你？

BNO旅行呢D都唔駛諗架啦
拎埋特衰傍身啦
唔係既話機場都入唔到

真定流呀？

英國領事館呀

一步一步黎，先出賣普通市民，再推公墓員，再撚中產，再批富豪，再割超級富豪，最後官自肥撤退。

仲要多謝班後生仔女入去坐監，等外國係咁送居留權，到時慢慢揀去邊玩。自己就送仔女去外國讀書，搵夠先走
一於貪盡香港嘅資源，去外國嘆世界。
正宗叫人衝，自己鬆

國安, 完.

而家洗乜釋法
直接話bno危害國家安全就得

批鬥依方面，中共敢認第二。要check 唔駛100%

佢只需話查到你有BNO仲投票就國安法拉9你已經搞掂，使撚真係查你咩

班連登仔講左咁耐都無方法check
應該唔自爆就無事

要英國政府比先得wo

我向中國香港政府宣誓關英國咩事？
掉返轉英國又有無話會承認你對中國香港政府嘅宣誓？
要玩好多嘢可以玩，講到尾主導權都係睇英國啫，英國批唔批一個人有無英國籍關中國香港咩事？唔好干涉英國內政喎

封殺定剪BNO自己揀

你訓左幾十年？

條傻閪咁問得，咁應該港共一早有哂資料

Good

最好取消所有bno既支籍居港權
比蝗蟲藍屍玩爛個臭港佢

不如將97前出世全部趕出香港

一次過換血 97前出世既全部取消中國籍

BNO係國籍

1997 前由兩大共諜做處長
葉劉同梁銘彥

BNO 係英國國籍，邊度有得唔見
你唔要要向英國申請放棄國籍

點查？即係唔使投
直接造馬囉

你老未收聲啦四方閪

又形容政府難以找出其他持他國藉的香港永久性居民名單，而且人數眾多，相信只會針對透過新BNO政策移民的人士。

代表佢哋已經有bno名單,但佢哋根本唔會知bno幾時入左籍。
不如取消所有bno既支藉居港權算啦

又整張聲明 畫左龜如果你有BNO 去投就刑事
你會唔會去投？

唔去英國好似可以去加拿大
阻唔到人走

pin啦 正視聽BN(O) is British

總好過冇人出聲一切就變得麻木同合理化

依家係要你証明你無呀。

無罪假定﹖食得架﹖

係你要証明返你無繼。而要放棄之後續

下個月睇下gov電話簿就知真定假
EO圈都講緊好多SEO準備唔做

唔係放棄左都有一次機會羅返個國籍咩？

食二家茶禮人地都睇你唔起，仲要幫你諗方法幫你

人地做日不落帝國時你仲係周街痾屎

而家都係

老實講英國都唔係因為覺得你係義士所以幫你，主要都係想吸納香港人才，同埋振興英國本土經濟，另一方面可以攞嚟做籌碼同中國講數，所以佢肯唔肯幫，好睇英國認為留返條後路畀呢班公務員移民過去嘅價值大唔大

我上面嗰段說話冇支持或者反對英國幫佢哋嘅意思喎我只係客觀咁分析下

而家個玩法係只要你有資格, 即係有申請過已經得
就算冇續冇本BNO響手一樣有效
你死口唔認佢根本冇得捉

好多人唔記得 佢個女梁思翰喺加拿大俾人用十字弩射殺單嘢

我意思係幫呢班宣誓公務員

要講幾多次 BNO 係97前出生香港人與生俱來嘅資格 唔係指嗰本簿仔 唔好再混淆視聽

唔係縮下話

中央正準備出手應對英國國民海外護照（BNO）移民計劃，有傳北京擬禁香港BNO持有人出任公職和公務員。可靠消息指，此傳言不準確，北京只針對透過BNO移民計劃取得英國國籍的港人。

300萬港人可申BNO 難禁止

近日有傳媒指，北京擬禁在香港的BNO持有人出任公職和公務員，多個熟悉中方消息人士都表示，此傳言不準確。消息人士表示，香港有資格申請BNO的人士多達300萬人，他們隨時可以申請BNO，中方不可能禁止他們出任公職或公務員；北京今次主要針對的，只是透過BNO移民計劃取得英國國籍的人士。

抄家咪查到囉

好奇呀 大把人肯度呢啲橋

其實唔洗查整份聲明出黎比人簽
寫明有隱瞞就係刑事要坐唔知幾多碌
大把人唔會博

呢疊嘢send 去英國 話佢哋全部係中共嘅人 睇英國夠唔夠膽俾佢哋入境 即係整花你個file 睇你走去邊

咁咪無曬d掌心雷

咪自己玩自己？

咁未死又去過旅行嘅都有bno包括藍屍

呢班狗官有咩賤野做唔出

以前就話未wet爛塊面同你扮民主

易家比你睇到佢全相 仲駛咩就住黎搞

一招就去到盡 不過呢班仆街

善惡到頭終有報 睇佢地收尾果幾年啦

一卸任即係去外國團聚
蘆葦聰，劉江華，蘇錦樑.... 都係代表人物

再試水溫，唔啱再試，過水就得

近年都開始搞大陸喱雙重國籍
有興趣可以睇下

華人注意！中國海關放大招，隱瞞雙重國籍必遭重罰！！

駛乜查？佢話你係就係
就算真係要查，唔駛直接係票站查。先透過設立第三方途徑嘅身份認證機制，整啲政策逼你要declare 先可以做某啲嘢，然後呢個機制變成周圍用到嘅科技，就可以周圍用嚟check 你背景，係票站嘟一下你張ID 就得

泛民班人，唔好再幫手溫水煮蛙啦，你地諗嘢天真到咁，害死人

佢就係唔想你留低
佢想換血，全香港淨返忠誠的狗同唔敢出聲嘅人

唔算係縮 一向都只係唔想人地移民走資

近期大家續BNO郵寄時，D運送經中共運輸機物流中心........係有記錄......

97前香港出世=/=有bno身份